發明咗架可以解決糧食危機嘅船

顧名思義 就係喺架船到永遠唔會見到日落

採用混合能源行駛
核動力 唔解釋
風力 加個帆推動架船
太陽能 長期喺太陽底 整幾塊太陽能板就ok
3種加埋 保證永遠有動力追住個太陽

咁又點呢

架船設計到係用嚟種農作物 24小時喺太陽底光合作用＝無咗夜晚＝成長快一倍＝產量高一倍＝解決糧食危機

再加埋海上無咁多蟲 落少啲農藥 扮有機又可以賣貴啲 加個溫室就風吹雨打雀仔都唔怕

航行路線圖：

追日示意圖：

知你哋實話暴曬會枯 唔夠水又會枯
可以改種仙人掌

樓主成日好認真咁9up 真係睇到我好尷尬

10/10

精選

又話唔再發明？
呃我 負皮上一頁

天才樓主

今次差緊d啊

block就算囉咪串人啦

船上面啲人咪唔洗訓

日不落帝國肯定係成個島跟住太陽飄移

今次有啲難笑，不過都佩服樓主嘅創作力

姣婆守唔到寡

點樣保持泥土嘅養分呢

回晒塘啦

個制喺邊

今次冇咁on9幾實用
有冇計埋用咩速度航行

你思維模式俾人睇厭左
收山啦

機械人揸船淋花咪得

船上面應該有農夫， 農夫會痾屎架嘛

屌你張地球圖唔係幾老黎喎

認真post嚟 諾貝耳啲發明發現都唔好笑啦

勁！

尋晚Kelly真係鬧得我好岩

人尿人屎

我9upper 呢啲要交畀物理學家研究

我會叫我老竇公司投20億落你個project到
你準備攞十大傑出青年啦

收埋我做契仔ok?

在

尋晚同你講得好清楚啦喎

半成功力咋喎

呢幅最靚

收咗啦

轉做其他野
支持你

你要循環, 要整到好似方舟咁要養埋動物, 咁就有肥料比植物, 而動物整條運輸帶比佢地行, 當做放牧, 運輸帶又由動能轉做電能

同埋唔洗帆啦, 你追日又唔洗快, 一路行赤道姐, 但赤道成日遇到打風, 有帆好麻煩

我屌 原來我幅gif都變咗色

畫文宣圖？

要追得到個太陽,速度係咪應該同地球自轉速度一樣?
我印象中地球自轉速度都好快

笑未

自貼賓州

永動機

地球自轉一周需時23.9345 小時， 公轉一周需時365.256 日。 所以在赤道( q = 0 ) ， 速度是1,666 公裡/ 小時。 其他緯度的速度， 你可以自行計算。

係 呢要等科學家解決

me sis

準備上精選
留定名

無淡水點種野

等左10分鐘終於笑

Bye

有冇諗過植物都要休息唔可以成日光合作用

咁落雨無太陽點算

用埋瘟疫公司幅圖
忍唔住笑左

架船要日不落, 即係要同地球自轉速率一樣,
即係地球圓周 / 24 小時 = 40000 / 24 = 1666 km/h,
約等於音速.

會唔會開太陽燈仲方便呢

搞咁多直接種喺太陽咪最多收成囉

種海提子？椰子？

1.3倍音速先啱

末日火車

認真答你點解唔得

假設你可以喺赤道横行(赤道太陽能最有效率)
即係你要一日行地球一周
地球平均半徑6378.1km
一周即40075km
一日24小時
即係需要時速1670km
地面音速係340m/s, 即1224km/h

即係話你要隻船以音速1.36倍行走
以而家嘅技術, 做唔到

拉

內建海水化淡功能咪得囉On9

人類ot o到每日瞓得幾粒鐘 咁植物應該都可以瞓少啲 每日2個鐘幫佢哋遮返個sun

行過啲囉 舊乳暈會有幾大

跟返現實啫

直接海水化淡咪得

不知幾有創意

啲植物會黑

ann姐講得冇錯

改用飛機

一日圍繞地球一次咁快

植物唔瞓教會死

諗得過

架船有幾快點先確保到引擎唔損耗得快

如果24小時不停光合作用，咁植物製造多出嘅醣你點處理？

on9, 去南極.北極做個溫室咪得, 等你個on9搞咁多野又核動力又風帆又追太陽咁

on99

輪更咪得囉

仲有一個更簡單嘅處理方法：
假如24小時進行光合作用會令糧食產量多一倍，咁點解唔直接用藍光同紅光嘅日照燈24小時咁照？

植物需要日間放氧氣，晚間吸氧氣，長時間有陽光好辛苦，違反自然定律未必安全食用，有機會扭曲/破壞基因
似基因改造船

用萬能仙人掌汁發電供食！

點解唔不斷追個月亮?
咁d 船員就可以訓教
未天光唔起身
咁咪唔洗食野
解決糧食問題

我嗰個天然啲同唔使用咁多電？

跟住一個意外e.g.颱風爆鬼埋
污染埋海洋食物鏈

好動感 個追日gif

快d研究返點喺海度放屁臭9d鯊魚先

21世紀樓豬仲玩緊奸奸條橋

連登9up場真係當之無愧

你肯定？

子華：地球自轉一日要幾耐？

咁點解唔太陽能發電+日光燈+溫室

今次ok返少少

不過其實較啱季節去高緯度地區 同一個地方每日日照時間大概都22,23粒鐘

冇肥料同淡水點算

北極咪得，個圈細咁多

下屆諾貝爾獎仲唔係樓豬

你種 你都要有養分俾堆植物吸

糧食從來冇危機，有既係分配不均

下 我等咗1個鐘

印象中植物都要"訓教"

下層養雞鴨鵝？
上層種植物？

全部用人類有機料養殖
有無floorplan 睇下

Tg me: Hugo 1991

有gif 正皮

煩到仆街
Block撚咗樓主

今次係認真高汁post
用飛機就得 船無咁快
大大力推俾農夫睇

地球每24小時自轉一次
在赤道附近，其自轉速度約為每小時1600公里

係赤道，你架船會追唔到太陽
太遠離赤道，陽光強度又會不足
所以個設計係無用

就咁放

肯定 我專業9upper

用太陽能板做遮陽 加海水化淡咪得。。。

赤道40000公里
一日廿四粒鐘
時速要約1650km/h

樓主勁
可以整到咁快既船
仲要有農作物

屎循環

懷疑樓主係達文西轉身

不如整停個地球

6/10

最鍾意睇樓豬啲小學雞圖

次次都認真 係咪次次都高質就值得商榷

3月至9月留係北極圈
10月至2月留南極圈
咁咪唔使開船都有太陽

點解唔養埋動物

欣賞

我梵高轉世

其實用得核能去驅動得隻船,點解唔樓豬唔諗下用依D能量去驅動一大堆燈膽去進行光合作用?..
不過如果植物如其他人講會訓教咁又無咩意思

咁我又覺得唔好對樓主大潑冷水,現在好多發明都係由當初一D痴線諗法得出來

點會難
有啲地方幾個用都無日落添

要讀多啲書

住係部船咪可以廿四小時都有得返工
好啱香港人住

其實還掂都有發電 駁落太陽燈咪得囉(好似水種咁) 唔洗架船
anyway你d po幾得意

電解海水?

有太陽能
有電就可以海水化淡

正皮是給gif的

一日兜地球一圈，快撚過飛機

支持你繼續出

之前睇過一套戲係火車

識唔識架, 隻船跳起咪得囉

Hugo都係9公

架船咪好臭

地球圓 點解架船要左右行？

發明個男朋友俾我算啦

我愛樓主
幾時出個同阿夢有關嘅po

如何發明哆啦A夢

［行動post][拋磚引玉］大型對外文宣行動- Save America

全球暖化撚又要出動

似個人

今次求其整

點發明個人出嚟

24小時都係日頭 冇夜晚唔洗瞓

個個po都有關啦

永動雞

你要跟太陽24小時行地球一圈
地球圓周=40,075 公里
船既時速要:1669km/hr
我有無計錯?

首先

你d仙人掌要扣好安全帶

樓主癲能到

咁你真係弱咗啲

如果咁岩打風呢

打風咪放假

做個人出嚟就得

無左啲人仔即刻唔funny

係海上,有核能就應該有淡水

加返啲人樣俾棵樹囉

地球左轉 你向右行 永遠唔會日落 你隻船上面所有生物都會不死生 進入時間停滯狀態

無換ac?

起元朗

如果上北極嘅話佢冇講錯

只需要去日長夜短嘅地方就解決到，但好似一係就永晝，一係就永夜

加埋風力發電加太陽能發電就夠海水化淡用

北極嘅話太陽能出得好少電，同埋有半年無太陽

講黎講去都係要 再生能源 + 太陽

只要有太陽能太陽燈就攪掂哂啦

又出海又核能都多餘

大發明家

樓主啱啱睇完

佢咁講整飛機算啦

廿四小時返工 香港人樂土

樓主，真心有得諗我諗到一個可以進化版
解決糧食危機嘅鐵路

概念就係
「gundam00 軌道升降機+樓主解決糧食危機船=軌道解決糧食危機升降機！」

除咗最頂果層做太陽能之外，未過大氣層之前整多一層係糧食用鐵路軌道，然後跟住太陽轉

完美解決糧食危機

既然追住個太陽，即係時間永遠停頓
食飽上船咪唔會肚餓囉